自助餐 點解自助餐咁興食凍蝦？

唔係應該熱食會好啲咩
灼完又整凍佢，同埋咁樣食完全冇蝦味
啲凍龍蝦又係，完全冇味

定係出於某啲商業原因？

因為可以食八個鐘 慢慢剝

來貨已經係凍

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

蝦肉放響個盤度，用熱力長期暖住，啲蝦肉會變得好（鞋），好難食。所以做冷盤先可以確保蝦肉唔（鞋）口。

你食嗰啲cheap 雞啫
同你賣啲扒一樣

原來係咧個原因

你意思係買煮熟佐既蝦貨？

邊到有唔cheap雞又有得食熱既蝦？龍蝦？

梗係啦

其實你係唔係政府打手？幫緊政府宣傳咧隻公仔
政府近排係咧隻公仔落佐好多廣告，周街都係

熱食要新鮮蝦，凍蝦易儲存

唔係，你先係
成日打手玩食物浪費食物，大嘥鬼先成日出現

明白曬
總結：出於易儲存所以自助餐啲海鮮是凍而無味
自助餐：
1.
來貨（急凍熟蝦）-> 解凍 ->食得（同時易儲存，由中午食到深夜都唔變壞）

2.
來貨（急凍生蝦）-> 解凍 -> 灼熟 -> 再整返凍俾人食

笑佐

因為平？可以充撐場面

希望三蚊可以放過世上所有嘅牛牛

如果凍牛肉大家點睇？
凍佐既煮熟佐既牛肉